[保持隊形] 建築業公司不反對罷工通知書

俊和

俊和唔係出名紅底架咩

E單丫嘛
唔好理, 吹奏住先

徵佢入黎做文字組

sorry 錯reply

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

俊和大和解

想當年FG見工比個director定唔知乜問政治取向
同我講呢個世界只有中國人冇香港人
香港人即係中國人

點解見工會見Director.........

宜家2019
我地就係要做個香港人

我都唔記得佢咩position
淨係記得佢話過到佢呢關就會請我
利申：最後冇比人請到

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

私人理由
唔答得
但遲到就唔包

俊和狗黎喎

push

俊和一定會秋後

好多人請假了

竟然？